旺旺仙貝好撚似毒品

搶咗姪仔係學校拎個啲旺旺仙貝
同佢講好撚熱氣
然後自己食到停唔到口

雪餅、大米餅都係
細個好鍾意食
而家轉左食日本出嗰啲醬油米餅

厚燒海苔先好食

雪餅真係味蕾享受 又甜又咸

以前都好中意食 until 我咬到我隻尖牙個尖尖甩左 之後要就住後食 如果唔係就會好痛

一日一包 三塊家庭裝 （30小包）
第二日喉嚨發炎

要兩件裝個隻先好食

一日30包典蒜

旺旺真鳩味~
旺旺

支那狗糧都食

你姪仔好慘

以前細蚊仔日啪2包（小息）

旺仔牛奶先正

旺仔QQ糖

大陸牛奶你都夠膽飲 我頂多生腎石姐

我屌鳩你

汪汪珍尻喂

小學嘅比賽/成績頭幾名獎品

台灣公司 入撚咗支那廿年有突 唔紅有乜可能

搵鬼食旺旺

我記得有隻辣辣地嘅燒米餅？
嗰隻真係超好食

旺旺紅到買起左幾個電視台黎做大外宣喎

安心上路 永遠懷念